認真，家下金鐘站是咪正常出入？

過緊嚟